[聽日3場in 6 or 搶7] NBA 2017~2018 季後賽討論區 (37)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

評已正

Hi

嚇死 仲以為諗住改咩topic

[/quote]

KAT咁正統內線球員都係咁打緊NBA

我唔會係標題燈嘅

小牛拎狀元簽

Exclusive: Houston Rockets star James Harden drops agent, now represented by his mother

哈老母

好似話CW到依家都仲會提俾人黑呢件事

籃板首先要做好box out 盡量將推對手禁區 因為籃板通常會跌落禁區 所以有個大屎忽係好重要 鼓佬個屎忽應該好大 Parker 都唔差

另外就係要估計籃板落點 有樣嘢叫短邊籃板 例如對手左邊底角射 咁個籃板就好大機會彈去右邊 同埋要考慮入射角等於反射角去搶板 預判落位 當然唔會球球準確 但咁樣做都會大大增加搶到板機會

fu g又岩

整圖整耐咗
我發現冇update到

條撚屌成日出去射3分
不過佢係全隊最準個位

Cavs in 6

簽撚到34歲 驚咩

唔貪心 有當值算 j左佢好耐了

位置, boxout, 仲有勤力

又諗起3年前手感box out𤠣

有冇迷當值黨係度

有冇片

大腸呢

76人champ=小牛pick中當值

但係佢既low post係好正統
但係態度就不了

搶籃板最緊要有人幫你box out
你睇下Westbrook 就知

自己親戚做，唔係專業人士做，又係死能梗

jjj

。

LET'S GO BOSTON!!

CW冇提啦

反而SHAQ仲係會串返Webb

Rose=人版

點會
冇佢老母
就冇佢

westbrook係預備俾佢
一值boxout都應該係最少2-3個人既工作

逐個逐個嚟 唔好心急

手感打波真係好勤力

係，巨星黎講佢算係訓身果批

都係搵廣告贊助 屌大把中國廣告啦 輕鬆啦

駁唔到

box out係好基本亦都好重要 但係好多時都好懶

唔好流出公海
否則又係小球屌打中鋒

幾時抽波架屌 日日係度睇mock draft已經睇到識背

以佢D意識如果好似牙🐢咁有人卡板會點

講到尾
要成功搶好籃板就要有班為你仆心仆命既球隊員
就好似Adam 仔咁
甘心為大三元製造器犧牲個人數據

睇佢off ball又走位又pick又剩 真係抵佢做superstar

鹿仔有得force game7你應該開心到震啦

仲要俾人打都唔出聲

又有得睇黑哨論

SUPERSTAR九成都唔會咁做啦

肯聽kerr講野執行戰術

Adams真係個樣勁兇但永遠都唔會去兇人

但下場我已經無獻祭人選了

擔籃板都要分工合作嘅 有人負責box out 有人負責執個板 傾掂數就得啦

正常啦
一場比賽得咁多板唔係你搶就係佢搶

你自己

ADAMS: 班細既打曬都無我份打

仆街了 cuban 話今年唔會留空間 肯定又鳩簽

比人踢春袋都冇事啦
要成功就要eq 高
睇下表弟呢啲傻仔
成日發脾氣
所以咪咁耐都冇playoff 打囉

唔太like湧都真心respect手感

三巨頭會投桃報李幫ADAMS製造籃板

今年有邊個free agent

理性咁睇波嘅話手感係幾好睇

DAJ

same
佢同klay真係好值得respect
非勇迷不過好鐘意佢地個種執行力

十成九拎d錢去博表弟 唔係就capela or 牛

美斯=人版
Kawhi =人版

簽 Cousins 三年 max 點睇？

capela

Adams幫Wb 搶防守籃板
Wb, melo , pg 就幫Adams搶進攻籃板

多謝牙病閪

好過其他人咁解

Melo ok ?

Randle 好野黎
有機會變Karl Malone 2.0

佢有自己showtime
都會有團隊

真心覺得大機 hp牛區j 緊了

Noel

Capela
唔會真係搶呀

都要睇打法同能力
有d球星on ball就好撚勁
Off波就好似唔知要企去邊咁

我地冇Stockton 2.0

地板反光見到你個樣

david stockton ok?

cuban 最撚中意攪鳩箭 真心唔奇

咪起小妹底

Dennis Smith junior 轉打法

所以有時講到自己好似係勇迷
但係curry klay係球星又會有團體波先好野

係都唔錯 carlisle 最擅長打返起老嘢 支持melo 去牛 但同時宣布一生無冠

影條底褲ok?

咁認真
有咁既能力一回事肯咁做係另一回事
咁打數據表現會冇咁搶眼
星黎講肯既有幾多個
手感仔仲要打PG然後波都唔撚控
都算經典

Melo 咁既垃圾你都鐘意

而家邊隊 冇睇過佢

德州球隊有機會仲唔搞人地咩

我雀

我知你係邊個waiter架啦

屌我都有件紐約白色melo
果時見佢60分
即刻想買件melo

Jabari 都鐘意，就知我個人係鐘意垃圾

CAPELA頂薪係幾$

ray allen都肯打off ball

佢冇咁嘅慧根

底薪做北卡黑鷹sub

capela真係走 邊個啱箭玩

咁或者講
有幾個MVP級肯咁玩

叫佢轉做stockton咁我相信班牛粉會暴動

noel

2x m 痴線

單trade la

25

贏波>數據

20都唔要啦屌

正常
我都淨係睇curry klay
查實香港勇迷應該無人迷kd
美國就應該大把
個人覺得團體ball先好睇
而架仲有隊雀都係

如其FF 19年klay kawhi

不如今年offer randle 謝巴利

兩連+全票mvp嘅pg甘願咁打真係好值得尊重
明明佢可以出聲話唔制都得

係唔係mb份約？

仲有76人都係團隊波

道理上curry 應該無hater先岩

根本無野好反

雀 刺 勇 塞真係有form有ball movement
唔係話其他無只係少D咁解

又唔係
如果選到多件外線新仔
20M到車到番黎其實幾啱用

都追咗咁多星得個吉，真係不如dup石仔先

當年反手感仔個D理由連玩牙膠都搬到出黎啦

我都唔明
反得嘅應該都係猗迷我估

steve kerr俾到戰術佢
而且curry都係由低打起
以前同ellis無咩人理佢地

牛仔成隊都good role player 潛力

搵多粒star去踢著全隊就起機

話佢玩牙膠串

仲要curry又family man
又唔會好似kd係媒體同訪問亂講野

連同個女出記者會都抽

要反既一定反到
總有人想做D眾人皆醉我獨醒既野

大約:

表弟, 可愛, 阿牛. 或PG

哇, 不得了

我之前喺度話手感玩牙膠冇問題 俾人屌湧狗

佢無final mvp都唔似rapper咁

估唔到有人都會買melo波衫 當年佢一過nyk即刻買左件作客藍色 舊版v領

Curry 肯打咁多 off ball 當然抵讚
但係另一個角度睇，佢可能係唯一一個 MVP 級嘅打 off ball 勁過 on ball
知自已 off ball 更勁 --> 選擇打 off ball，其實好合理

對我黎講

除左curry後手同訓低睇字母灌籃之外，其他真係無野反

你俾舊膠人地啦

唔買金塊買nyk,on9仔

咁多年D星黎計
反手感仔個D理由都算係我見過最撚ON9

佢個下後手係玩大左

標籤論一向白痴

當年d人反TD打波悶都係on9

all star game做下on9野姐
後手就抵佢死嘅

都有唔少反手感係因為籃球唔應該主3分

係

佢應該都唔會入到final sor

西決都未有啊

比可愛: 唔洗錢飲酒

據美媒體報導，本賽季，馬刺隊和當家球星考瓦伊-李安納之間的矛盾凸顯出來。對此，一家聖安東尼奧的釀酒公司放話稱，只要考瓦伊能夠解決和馬刺隊的分歧並留下來，這家公司願意為考瓦伊提供終身免費的啤酒和匹薩。

“這個賽季真的很奇怪，特別是媒體里傳出的流言。”這家聖安東尼奧釀酒公司的創始人史葛-梅茨格在接受採訪時說道，“一支球隊出現這樣的鬧劇，這真的不像是馬刺隊，特別是馬刺隊在那麼多年里一支保持穩定並且避免這類事情發生。”

垃圾no.2

兩件都唔敢著now

一定要攞板先入到既

呢樣又係弱智

4成3分要6成2分先夠補

D老屎忽成日屌3分籃球唔係籃球

打波悶反都仲有D合理啊
唔想睇悶波見到個打悶波既反
人之常情啫都算

將鳩up拍片既時間拎去練波仲好啦

都有人覺得塞鹿悶

明明好好睇

鬥comeback

乸型先射三分 真男人應該落籃底硬拼

仲要curry同klay都差唔多4成半

我覺得呢樣都好on9
佢唔係身體勁嗰堆 用技術打到咁都可以反
成日抽佢得3分 但明明佢係pg入面layup finish命中率最高嗰幾個嚟

之前打街場D阿伯就係咁屌
中學生射3分都屌埋curry

Curry
人品好，球品好，無鳩up
肯為球隊犧牲，場外就住家男人
唔駛打波就番教會

有180cm，有錢

基本上係完美

3分線擺係度唔用咩

非黑即白架
識射3分就唔識layup架
識屌閪就唔識打J架啦

用黎打半場開波

屌你

仆街都咁話

我打NBA唔會咁快結婚

其實佢中距都好似有咁上下準
最唔準好似反而係底角三分

快d 開戰，等左好耐，譚校長去左邊

仲要3分準
Curry成日連入3個
對手打2分要成5個possession先追到

鬼都好多早婚
唔同文化姐

有star嚟先算啦 唔好同我講capela

佢layup放得好高

sor bb，我唔係打nba啊

=.=

打丁好嗎

佢中距又係射勁高 不過高啲又真係易入啲

佢有杜娘wo

曾經練過真係唔易
我都係米8
但係佢對緊係2米既

字母哥好勁

btw 聽日雷80%收皮
已經all in jazz

根本d人接受唔到有人3分咁準
即係對面籃底d footwork再好睇都無計

打街場識打一定屈勾手

西波巫
溜馬
雷霆

唔同人唔同打法姐
不過總有人要挑D野黎講既

至少當年FMVP投票個十幾條友係接受唔到

有股好強既氣

認真，我都唔覺得字母果d space jam係籃球黎

molamola

我都鍾意打2-3號位
底不了

當年應該手感攞至係

著你件rapper啦

冇計 技術差 靠勾手呢d真係叫做生存到

上次著出街比d人指住笑，不了

sor小妹鐘意做觀眾睇波XD

勾手打學界用唔到
個陣無form打low post

有冇諗過唔關件衫事

同我一樣，都係靠勾手

我得四招，勾手 fadeaway 右邊推人上籃 放籃

賣左佢啦

無，上次我著吾皇有條model無啦啦摸我JJ

我幫D靚仔買水
我講到我有得打咁

米8長腿姐姐

下次試下著Parker

有腳毛就咩都唔係啦

佢地問我係咪淘寶買，parker馬刺架wo

如果你以為我係講笑，你就錯了，真人真事

2002 緊係黑哨啦，有乜好嘈

戰住出面Rose同Yao先囉

騎個個parker都咩人識

又推post啦

2002 Kings好慘
比黑哨玩死

chris webber

feel到好強既氣

點解要咁對我kings

既然你都講到係 100% 肯定，無討論空間
咁不如你講解下點樣黑哨先

湖人好肯定買起左球證

屌真心架

你直接list啦 戰都幫你開埋仲想我續句續句回牙

tear stream down your face

自己上網睇啦仆你個街

公認黑哨都夠膽死出黎洗底

賤撚過泡菜仔

list 咩

又係得呢招
全世界都話係，所以就係

你睇下樓上

報告長官！下士夫子任務已經完成！請求回歸！

阿閪唔開癗topic

話姚明廢果啲係咪00後未見過全盛時期既姚明
雖然佢跑得慢 但佢動作靈活 身高又有優勢 中距 勾手準
果時最好睇就係姚明同奧尼爾打底

講真我支持你地戰D有意義D嘅野
以正視聽

其實呢個 topic 係戰 d 咩
prime Yao 唔差啊

請留守原地

howard>明?
我都唔知

Negative, 戰地太過危險，同我要做功課

無問題
功課呢D我都要做
我呢邊都已經4:30

我今晚要上堂，姐係得返3小時做，仲有800字未嘔

我星期日晚要交1000字
仲未Plan

唔做無得睇公鹿

今日做咁D先打機

係，但格黎講到鳩猴屎咁

話佢冇FOOTWORK 0進步已經係搞笑啦

Cuban同sarver交換點睇

howard low post好左好多架bo

太陽會連拎1ST 2ND PICK嘅機會都冇

如果今年頭第三會點

bamba，第四我自殺算

其實姚明最後場都落唔到 講經咩

鳩猴嗰時玩身體質素都玩死你

可惜之後嘅表現令到人貶佢貶得太勁

如果佢喺魔術打完prime之後好似明哥咁傷到退休 肯定大家衣家都仲j緊佢

MPJ幫到你

其實最主要係

佢得罪左高比，火箭，認真

Rose撚又係煩

每隔一排就有人開post吹奏

講話佢冇d人想像咁勁又話人未戒奶00後

mpj邊值咁高=.=

唔好 我要睇cuban頂薪capela monroe

呢到咁多人讀緊書
master定點？

仲有彭導愛人ok4

下次直接話rose =Walt Frazier 水平，d人可能就無反駁理由了

連登得小學雞

進修哦，讀書是一輩子的事

認真

夫子中學雞黎

yes， 日日可以索學生妹體味

要好好享受依五年既時光

痴線 d人話佢咬牙膠 貢串
射完三分 都未知入唔入就翻自己半場 又貢串
仲要無愛心 全明星 中埸射下波仔都入唔到
又串

反慈善之星呢d野大家有眼睇架wo
冇得賴

我聽日考M2
考完應該趕得切睇雷仆街

加油

加油原來真係咁多仲考緊Dse

睇雷仆街要等到下季喎

yes，下年我湖first round 就4-0 雷了

我癗已champ

屌你老母牙

先唔講頂唔頂薪
如果禾獨學鹿仔咁開始經營田徑隊
Capela應該會幾啱打？

最主要睇外選咩人 其實capela係幾啱打 但冇可能唔考慮頂薪呢樣野 太大影響

仲要次次敗走又死唔斷氣下次黎過

真係每隔一排就嚟一次

6年後，牙龜上神台，cya

好學唔學

一定啦

佢b2b 場均大三元已經好大機會後無來者

理撚得佢刷定點

agger
寧願佢地迷占 日日幫我皇lai 鞋底都好過成日吹奏賣鞋子

PHD

話說唔會攪田徑隊 Rick Carlisle唔係呢種style

到時大少氣吞天下，依家邊個串撚過佢準備被清算

仲要唔係假膠

Capela其實好多戰術都啱打

Primary Homie xD

遲下佢地見到我獨dsj 之後就唔會再有人吹奏rose 同 牙龜了 dsj

其實幾好用 但頂薪真係太on9

Lonzo Ball

搵你落柯打有無折頭先?

cuban 不嬲都 on9

諗起遲下dsj 牙ball 牙ben 三國鼎立已經j die me

系 可以無視制服組嘅男人

Monk Fox 二龍戲珠

不過dsj 種style 不嬲俾人話似rose 牙龜呢d 所以集中吹奏dsj先

真心古班做得出 一早話條友一有cap就會尼料

真愛打動上天

第九選選中基石級

法國鳩猴係連登公海比人弱化得好緊要

名大於實都講得出........

佢講明要用哂啦 條友on9

有錢吹牙

有錢就身痕

吹牙

信不信佢地覺得明哥「歷史地位」高過鳩猴

拎晒Dirk 減薪慳番黎D $ 去比頂薪Barnes 怕爽死

唔係第一次 通常呢啲情況佢簽唔到最想要個啲 跌落地求其都要執番啲野先最慘

hb 個年冇得講 冇選擇中最好嘅選擇 係屌都要屌Matthew 個份

我信

講真，Yao入到HOF都真係因為佢係黃種人，我冇任何唔尊敬嘅意思
因為佢係經國際委員會入

Wesley Matthews
Parsons
DAJ
H Barnes
Nerlens Noel

Noel冇簽到份約咪算好彩囉

Matthews下年又留我牛了

年年都係啦屌 其實我想要mario

Cuban on9
點知 Noel 自己仲 on9

Matthew份約下年反而可能有用 真心 最後一年約 防守大鎖 經驗老將 有d trade value

我見兩邊都有
有 d 就捧得 Yao 太高
不過另一邊話 Yao 咁慢 = 死硬，呢樣又唔一定

良心老闆
主動加人工仲要成千萬

歷史地位睇好多野嘅 咁講yao 係中國市場貢獻堅大 你又唔可以忽視

鳩猴3連dop , 籃板榜都夠做

捧Yao都算

唔洗踩到鳩猴咁掛

岩岩仲見到話佢唔值hof

屌你老味TMAC都入到鳩猴入唔到?

真係痴撚線 睇完真係屌出嚟

inside out

古班點會係良心老闆

11冠之後點對除Dirk之外嘅功臣

tmac真心我覺得唔值入 不過唔嘈了

Capela有咩唔好 而家跟基石仲學埋euro step
J死人

我都想 咪話我話 牛同老表都追唔到既 佢應該真係頂薪capela

@權叔

拿老實，值入嘅

名人堂門檻好低架咋

佢經北美委員會入，含金量點都唔會低

有D 野個天係公平既
咁對D 11年功臣
個天就送番D爛約比佢

呢樣野又鬧左好耐 11冠班功臣想要高人工冇計wor 又老 俾佢真係on9 但cuban對球員真心好好 追開就知 d球員回頭率又高你就知

續11年個陣到時又會有人屌佢ON撚9亂開約

俾你係老細你都唔續啦 真心俾唔落咁高人工

25m拎去啦

拳王4年56M 我覺得個陣仲值的

拳王到而家仲想返dallas 你就知其實佢地班球員幾中意cuban 上次唔記得咩事cuban 係直頭專機接送球員一個往來

史上所有得分王都入到
佢仲要係少有連續兩年
唔值咁快 但唔會係唔值

我同意
拳王去到NY，甚至今年都仲交到貨

點會唔值

人工高班人又唔後生唔續 都唔奇 但條友個時擺明就係諗住將啲cap留尼追dwill 候活 最後一個都冇睇番先柒

咁就講黎多餘
俾你3D組合同一堆老野
有得博實博架
CUBAN係ON9在追唔到都照射D CAP出去

係呀
之後3年後又trade 番佢番來
個陣諗住會真係續佢
點知又走去追 DAJ

冇話唔值 但cuban 佢要追星 你要明cuban 對員工好一回事 佢大細超加on9係另一回事 佢係不嬲偏心dirk 全世界都知 佢知11陣唔會再拎到champ 佢為左俾dirk 再追冠先咁做 相對拳王個堆同dirk 佢一定選擇dirk

完全同意 cuban on9一回事 但佢真係算良心老闆

why not both

cuban 唔on9 就唔洗今年又亂up得罪銀仔啦 有時有佢都唔知開心都喊好 開心係佢真係好care隊波 但真係太on9

我覺得11年後d trade 同FA個個都bad move (HB叫合格

所以冇得講 但真係好似你咁講 好憎佢追唔到都照射啲CAP出去 今年我覺得佢都會係咁

trade 唔係全部bad 呢一兩年正常好多 但大trade 全bad agger fa 今年都叫合理返 雖然-6

原來nurkic rfa
唔知cuban會唔會又搶

一定會咁做 唔洗覺得 不過今年d target 唔係真係superstar 先on9

講得好

一早hp牛區有人問過 但好少人講 而家好多牛粉寧願平簽Alex Len 算

係 得罪銀仔你點爛都唔洗有狀元 今年個pick係頭3真係要偷笑

所以從來冇j過ayton 冇可能會嚟到

佢主動認自己tank 真係

長年為左幫司機汁多冠，去組零件

結果新秀選唔中，fa 簽唔到，組架萬事德想同人法拉利玩

如果唔係ny助攻選中dsj,前路黑暗過國王

其實小牛想點
成日個陣都唔拖唔水
大星又追唔到
選秀又麻麻

上星期銀仔先講話唔明點解今年咁多隊tank 擺明想話cuban

改個好d既口號未無事囉

年年追星追唔到
年年PLAN B射哂D CAP出去
不斷LOOP

咁又唔會 小牛爛極都有Rick Carlisle 組隊方向其實算明朗 你諗下好少隊on9 左咁多年都可以咁

你問下cuban囉 呢個問題小牛粉問左好多年了

11年呢個策略成功

但真係可一不可再

Nba咁玩最多砌隻萬事德，但有架高智能方程式係到

仲有all star pg jameer nelson

狠唔下心腸擺爛
76人而家咪笑住收成
成鳩日為dirk死為dirk亡

利申 非dirk hater

但一句罰60萬真係痴撚線

但點都要多謝ny助攻既

愛滋佬提下字母比人罰左五十萬

狀元已經定撚左 你班友點tank都冇用

Ny 就算 點爛法都賺大錢

騎士魔術鷹隊

頭盔都唔帶

咁講 tank呢樣野真心好難 成日講76 其他tank 隊咪又係死足咁多年 一嚟講運 二嚟行錯一步都死 同埋唔係個個咁厚面皮 加上小牛有coach 有superstar 唔會肯tank 好正常

擺一年爛佢都要生要死咁叫春 你叫佢學76

用火箭做例，長年唔tank,等到一個機會就收成

再睇下勇士，都唔係tank 盡去拎

柒碌tank到要meet min cap

運好緊要
睇下太陽

講起就諗起15 個時個五個真係以為有機 屌一到playoff 垃撚圾到

我都係

Off topic

其實nba 有無邊隊係靠tank tank 出未來？

馬刺tank 一年安穩廿年之後仲有無

依2個case都係可遇不可求

箭要多謝cuban 啦 on9搶parsons

畸媽換基石

Cuban點都好過sarver依件垃圾

勇士就係既

但火箭都要自己睇得準harden 同練得成

數字人

騎士tank 3個狀元(雖然一個完全bust)引到吾皇愛回家算唔算

有無類似？

無認真想

個kings食爛約爽撚到

Sun 冇ayton同當值下年係咪要繼續tank

咁講cuban好過唔少班主 起碼有心on9 好過冇心攪

好撚搞笑換pick
國王真係弱智球隊

點估到高富帥咁二世
灰熊都未出聲
Draft呢啲好講運
邊估到mitchell打到曉飛

嚴格黎講狗刺無tank過
個年係drob大傷

okc

suns我覺得起得機架啦真心 加個jjj都起得啦 有jj booker仲想點

okc撚有安穩廿年

唔會掛，再tank多年我驚刷分仔嬲鳩走人 ，同埋McD個timeline都要開始起機

Sun 追個d jordan有機

幾年仲唔夠牙

一句講哂唔係話肯 tank就真係會rebuild到 rebuild根本係極難嘅事 特別對於唔係大城市球會嚟講 係76咁成功先令d人覺得tank完就得

咁騎士魔術都叫安穩過七八年

suns 揀唔到ayton既話，我都幾肯定揀咩人都好，都會係咁上下成績

頂盡30勝

Tank 風險其實好大
選垃圾又有
選到唔識練又有
練起一半送比人又有

Suns 自從佢地成對波夾手夾腳幫書仔拎70分
就知對波冇得救

呢單真係抵比人笑 而家睇番同咩直trade Dario都係賺到笑

特別係nba gm 普遍都弱智

教練垃撚圾

灌輸埋d on9觀念比d球員

屌你老母話鼓勵d球員打交

都on柒鳩

由pick embiid到ben中間都其實隔左3年

嚴格黎講係包左接近5年艇，你估容易架

公牛算唔算 柒2季 來一個歷史第一人 改變世界 一口氣拎左6冠

咪係 識練已經難 一陣pick個垃圾都算 最慘pick 個勁嘅重傷先喊出嚟

Marqueese chris
Dudley

換coach 啦 如果方向啱 應該真係起到機

垃圾教練

仲要冇俾人罰真係痴線

爵士近35年有27年入po其實都唔差

當然有刺咁勁 又冇champ

不過一路都算保持到競爭力都算係咁

教練係邊個？watson?

不論河沙唔show 佢

好似去紐約

換鳩左

依加個個唔好得幾多

nigga做教練冇好下場

好似係

咁講小牛都算啦 一有dirk 之後就有playoff 但得一隻champ咁解

開季連豬三場炒咗件垃圾啦

再換wor 而家未請

Hinkie連命都冇埋其實唔係冇

就咁 tank 無用
最緊要係 tank 到盡
唔係完美但係已經好過其他 alternative
Kings 就係唔肯徹底擺爛所以失敗嘅好例子

大腸之前個個係件禿頭白鬼喎

Suns有個傳統好撚中意追pg

前有kidd nash kj
後有dragic bledsoe it9

個陣見到個trade打左個突

Hornack?

其實tank得盡又點 你真係全部天時地利人和齊哂先會成功 行錯一步已經玩完啦 同埋你冇運講咩都假

yes

hinkie用自己一世唔返得nba做代價換埋16個1st pick

今季個堆pg

triano

一個trade可以翻生
Eg harden p gasol

佢請到鷹個教練我就覺得佢起到機 唔係下年都應該係咁上下 唔到30勝

trade 同tank 又係兩回事啦 仲要火箭用Kevin Martin就得

係咪好後悔randle,wiggins個年無tank到盡

所以好好珍惜Rick Carlisle 星級教頭極難搵

想問點解騎士 playoff 唔出george hill 嘅

傷

話咗唔黎

搞掂啲紀律先啦
份份鐘更衣室打鳩個教練
爛仔對外就得 爛仔到反埋自己個教練就係咁先

大腸邊有人反自己教練

Kings個老闆好大問題
好似以自己眼光揀人

話buddy hield the new step curry

所以唔係話徹底擺爛就一定會成功
而係咁做好過其他選擇
NBA lottery 改制 = 徹底擺爛嘅「鐵證」

Hornack唔係俾人反走咩

咁慘 見佢好似放風想走先覺得有得諗

Thx 巴打

Hinkie 得罪好多人呢樣都係一個因素

其一啦

果時直頭係香討開 post 講話湖一定要徹底擺爛

件垃圾搞三控搞到成碌柒咁，抵比人炒啦。同埋個陣啲人留到依家嘅都冇幾多個

個年本身吹到好多基石級 唔奇

屌 我以為佢嚟硬 rip

不過以當時潮個種戇鳩隨時走去揀exum

exum個時真係好勁wor 吹到 點知會好似而家咁

去紐約

傷多過打?定自己廢鳩？

大城市優勢 紐約一樣係難執

nyk 呢d 易攪好多 如果清到space一定會有星肯嚟 大城市從來就係咁屈機

好衰唔衰黎左個melo
如果當年lbj去左

其實果時係好多好多好多好多好多人反對 tank 呢樣野
尤其係湖人球迷

都係果句
湖人 FO 呢幾年好多野可以批評
draft 選擇唔係其中一樣

球會既級數太高 唔會咁做

有邊個會想睇自己隊tank 好痛苦的 係上得太多波台做假膠先睇化哂

希望雀快啲豬，等igor可以黎面試

湖呢啲隊球迷一路都係贏開 好難一時間接受去tank都正常

一tank成班celeb fans喺twitter多多口水

等多陣都唔duck

抽中第四唔黎咪收皮

大腸點都收皮㗎啦

第四要JJJ定bamba

我第三都想要bamba

改名做石卒日愛木婁豕者未

發覺呢到好似冇人想要 Bagley

夫子迷鹿倒數

42小時

唔覺得當值可以打pg

太陽基本上只可以考慮ayton/bamba

除非想trade booker

灰熊，鷹隊，牛仔

個人認為騎士會躝到上前3，唔好問我點解

deng同俄佬真係世界級

個年好似76人唔選Mb 會湖人選

請珍惜夫子

可能後日就永遠都見佢唔到

你想點

你地唔想睇Bledsoe 花式自爆咩
唔想睇Middleton 究竟仲可以heat幾球咩
唔想睇字母space jam 咩
唔想睇maker對mb係進化定被爆咩
唔想睇saric parker四弟對決咩！

Melo:

啲黑鬼咁大力 一下夾爆都似

D 加拿大毛幾濃密

我都話想對鹿
塞啲鋒線好黑人憎

唔驚Horford 真好

聽日要早起見證g7來臨

Pacers in 7

唔怪得比人mark死左

咁早就燈有無用架

hp鬧得好勁 好兩極

????? 我pacers迷

我諗起呢張

張圖都有d歷史

有無人有界王神圖

屌 玩tinder見親d女睇籃球全部都是十卜我湧 我都想轉撐我湧了

我識一個反勇

話自己中意curry

夠大隻撐吾皇都照食到女啦

食女好無謂

有冇手足有玩tinder食到女嘅經驗 教me

搵到了

有冇改13 gm6 Ray 隻腳比人拉到踩界個張

點解我識唔到籃球妹妹… oh god why

又一個-,-

茅

識個籃球妹妹著soldier，肯定好大食

睇返你之前改個名都幾癲

杜蘭特半月板ACL

Stalker

聽朝我唔得閒睇 你落力啲支持

我驚個個po都見到佢屌畢掃

噴射JNG

屌回錯POST

咪咁啦，可能bledsoe高分輸波感動世人

得罪夫子冇好下場,例如隊長IT9

得罪型天都冇好下場

我無反過隊長，直接佢po張on9圖

直至

夫子夫子 中意食屎 無乜世藝
日日獻世 成條契弟 搞gag佢太過不濟
高高低低 屌你個閪 永遠永遠都要吠
舊日遠去 年華已逝 夫子佢太過失禮

記起舊日Let Go Hawks 多少風光的往事
夫子偏偏 立即早洩 杜老母也試過一次
做小丑談何容易 相生相剋的八字
老子收嗲 仆街那時 就讓他一世食屎

彭導，管住你隻寵物，唔該

死肥仔

咁好心機

痴線

WHAT TIME IS IT?

SUMMER TIME

唔悶嘅咩

4-0

仲殺緊

放心啦，聽日有第二啲野殺唔使再殺dame

如果lbj今年champ

可唔可以坐正歷史第二

我怕又要強行中止會議

Yes, but impossible

LBJ 今年champ到

一打十啦ching
打2K都未必champ到

2K緊係得

絕對可以

史上最高含金量，邊個再反我真係屌邊個

我有d想佢champ

如果決賽對勇箭

日日都有野殺架啦

準備好晒材料開會
唔準再改期

屌你咁快打定針

後日有mini lbj

我唔睇好佢入Final

可以見証lbj帶住我呢個陣拎冠真係此生無悔

當然「熱門隊」就最想速龍

幾睇好76人 劍指東決或final
閪門有機會成為下個魔術師 新季入FINAL

速龍可以話唯一一年咁大機會突破東岸

幾秒即比人負皮

出黎認左佢啦

依件垃圾wfc

我祝火箭千秋萬代

ok

上年之後已經唔反lbj

今年仲有少少迷

76對龍架啦

波哥 贏嘅機率唔超過0%阿

過到第二輪 偷笑喇

佢係有佢既問題
但係都唔否應佢係好強

I do!

佢今年都唔轉隊應該得番亞軍有機會抽鳥

大把野抽啦

61-28既run全部同佢兩個有關

MELO 橙了

melo真係搵窿捐...

好似話melo第三節追分果時想出場打
同助教嘈左幾句
想參與呢場追分歷史

好彩佢冇得參與

雖然知道癗呢隊走唔到到最後 遲早會出局 但又好想睇見佢第一輪俾雀掃走
個種矛盾嘅心情有冇人明？

明，同我睇西波巫好想知john wall極限係邊但又唔想西波龍輸一樣

屌 好樣衰

今年入到Final 都夠感動世人la
同當年騎士1.0 一樣

想睇牙🐢同PG可唔可以好似KD同牙🐢咁
單打入西決

邊個黎

人妖face

正唔正

呂慧儀依家都仲屌打佢

你唔屌我屌

下
佢好撚正
條女好似係Houston 人

呢個都好正

Sor我講錯係張慧儀

Sor
係度貼j圖

傾波啦仆街，貼你老母圖啊

唔好貼老母啊

杜老母is ready

我係要傾啊，夠膽你劇透avengers lor

ok...

樓上好波！！

Blocked

屌牙咁能毒＝＝

屌 中伏

睇左thanos個樣已經block左

小小劇透都驚，返深山住山窿啦

做乜自貼

成隊gotg死撚晒

屌

屌你老母閪我聽日睇呀仆街賓西門

聽日西波龍要贏

加油西波龍

我都係聽日睇呀Dklm

屌究竟有幾多個賓西門

你無撚同我講你睇晒成張圖

我都係聽日睇，但我facebook已經俾呢張圖洗版… 我唯有向大家分享下世界既惡意…

話左公廁名，條友死口話得兩個

有無人同我一樣中意。。。。

信佢啦 張圖有漏

唔理, blocked

Ok4？得你先含佢

Andrew Wiggins ?

睇嚟我要加盟ddg完全封鎖himons了

低汁會然

屌 認錯simmons。。。

....

上面三個可唔可以搞搞佢

屌你老母邊條撚樣貼

迷帕list:

夫子

孫興慜

欣賞帕list:

Uncledrew

牙豬

Sunny@snsd

Boa_

If you not with us now, don’t be with us later

分123啦

連登最受歡迎球星係咪病閪

撞名撞到啪啪聲

!!!!?????

肯定係吾皇，不過d人唔敢講

我係himons
我吾迷垃圾bensimmons

I’m a fan of LeGreat

素波、雷霸龍三冠、Me、臭G、Dwade

仲有冇？

你燈完我都未出聲阿

呢個series輸咗實jer9你

okc in 7
中左唔好再話我燈了

一心專登燈冇用架

再講，能力已經用晒

好想走佬 睇okc 不過都係上堂算 比哂錢

一路睇一路上

山區上堂 睇唔到 有時load 火箭比數都想死

原來coach Bud離開咗鷹

Pacers in 7

接受唔到聽日輸波點算

有ben himons怕閪

潛水囉有咩點算

潛水可以換黎贏波既話我願意

梳 我都唔想輸

你輸左仲有game 7

輸左咪最後一場見到呢個big 3

我癗係打兩個人

PG WB ADAMS
BIG 3

出年pg變肥閪

乜山區連數據都收唔到/差
上完堂睇返開唔開到殺龜大會囉

diu 無禁到reply
@ryo蛇

playoff 總會有人歡喜有人愁，邊個都唔想輸，睇開d啦大少

Jazz must win

Draymond green

都唔出奇
先俾人削權，跟手方針又唔一致

塞軍殺鹿你都睇開D

jazz

一早化晒，今日都預左輸，同bonus

Coach Bud去太陽好嗎?

Summer time 好殘酷

放生人啦，你都知🐢一生無冠

何況pg同kd仲有d差距，但一個勁過kd嘅人出現啦

dlo

等吾皇黎打救

吾皇會搞到牙🐢無場均大三元 不了

咁wb無位打啦

鷹是咪想有排tank

如果係想養人既話應該揀mpj比佢刷分

點解想有排tank

有心刷一齊大三元都得

炒埋教練

聽日開得成幾多場大會呢
1. 屠龍大會/拆牆大會
2. 弒君大會
3. 殺龜大會

都唔見得有coach bud，hawks會重建得快啲姐
簡單啲睇，大家和平分手姐

3個都開得成

開得成第三個基本上第一 二個應該好冷清

2有起碼一個鐘玩

3就

我意思係炒左就更加肯定唔急入返po

養住王子(頂級3d?)，collins(內部跳跳虎)先

仲等緊粒基石

殺到下季開始

太陽係tank界最大贏家

係改制前連續2個大年比佢地執到寶

可以既話想coach bud試下去狼,鹿

如果熱水冇然到最後果場 斯波打少帥應該都會幾好睇

Forget her name

調轉頭諗，佢都未必想留喺度陪hawks
入po都唔知幾耐之後嘅事

幾想佢搞起nyk
但可怕gm弱智

Nyk點柒都有錢賺
戰績who fucking cares

未必輸啦 塞無大將 G7未必夠字母黎

有雙J就夠

雙J 係幾好睇
tatum 啲進攻都已經幾成熟

molamola 西巫又一個

騎繼續西裝列陣

咁大波都唔屌？

我屌到佢懷孕呀！

巫玩完
Porter Out for rest of the series

你有關二嫂喇

做人唔好咁貪心

大寶咁早起身支持吾皇？

預計今日我皇詹會有犯規問題困擾

Deforzen

巫龍兩隊都係得picknroll 巧悶

西波龍想搶七呀？

今日咪又係豬波

專登早d 起身準備睇殺龜

前日殺龜大會開到一半都要取消

11點先開波，駛唔駛咁早呀。

今日買左巫騎雷三串一

雷尾場

Lowry今場黎料了

痴線，真係完全無人睇西波

睇總分算

飛人必勝

等睇吾皇

占士今場會有foul trouble

same

西波果場好好睇喎

我較左鬧鐘睇啊，但太眼瞓

咁快玩HARD FOUL

皇

咁快攬頸

溜馬個場光到睇唔到條3分線

點睇呀

kk

想睇馬仔 3-3

JR依下靚到

jr

即派膠

jr

love

有JR係度,溜馬永遠唔洗驚比騎拉開比分

我覺得jr打波無左種靈氣

變左個癲癲地嘅三分手

love仲係鳩下鳩下

岩岩訓醒
夢到癗出左局

溜馬 加油呀
希望oladipo被人double team個陣handle到

單打真係佢大弱點...
佢連位都拎唔好

又要靠kk吊命

搵唔到stream link

屌睇#1啦

第一頁

溜馬得分輕鬆到

成日都吹foul

就來影到條女裙底

笠仲有咩用
下年2k會唔會得返80

love

我皇留力

重留？
搏泡泡龍一齊打搶7？

打撚死吾皇

留上半場姐
今場應該穩啦

笠

騎肯放應該有隊想要

笠豬依家柒到
空位三分 都唔敢射

禮炮團

Love空哂都要fake一下

睇fox sport算

認真問，點解頭先lbj 走左五十步，反而吹左溜馬犯規？

雀屎一齊仆街

YOUNG打左個波一下所以唔計double dribble

唔知邊個，旁述定教練，後面坐左條短裙妹

冇信心到咁

吾皇必勝

稍微有個硬少少內線
都打撚死笠

都好過唔敢射啦
前年kd仲係雷果陣打湧唔記得邊個空晒唔敢射俾佢捉住黎屌

死撚咗佢JR

細龜勁到

皇做咩

吾皇全能到仆街

我黎踢波勁到

屌你細龜

吾皇暴扣

lance 守janmes真係好撚正

嘩

我皇

屌你老母占屎

吾皇過場過左9秒wtf

JR真係好撚煩

巨星病jr

嘩屌 好黑...咁拉JC 都冇foul

咩料

咁都冇foul

整定ola同皇dunk既gif啦...

細龜hot到咁 溜馬已贏

OLIDIPOOOOOOOOOO

球證真係痴線...
好明顯下

吾皇次次mismatch都三分 傻閪都識守

細毚第一節15分

癲狗真係癲狗

隔離西波大戰都好似好緊湊

Nance 一入黎就倒十分

Oladipo 全場咪60分

騎冇c 位真係差好遠

師弟

lance

lance做乜9呀屌

師弟呢下同自己友搶板加to真係幾勁

鬥搞笑

MILF

做乜鳩 笠

又傷

LOVE玩完？

抵啦咁都照去

笠仔...

傷咪幾好
cavs光榮退場

wow sabonis

明知前面有人係地下 你係街見到有舊石都唔會照過啦

寧願睇我皇單騎都唔想睇pacers 依隊閪波打上去

love真係嘔血

pacers打上去可以有咩作為

吾皇其實係咪成世人最唔開心今季

隊友入波佢完全唔理

system球隊總好睇過單騎

俾人屠

成隊波第二得分點係KK
你就知佢幾辛苦
LOVE 打極都冇

jr型完又柒過

場場都要入zone啦 仲邊有時間理

Playoffs就係想睇星
梗係想吾皇入

西波4Q了

我過檔啦

jr diu

10分lead

LANCE

foul咩呀屌

睇怕騎都係要打game 7

西波龍真心廢

第4節就可以一睇

嘔奶敵波

有時真係鄧我皇慘

仲打緊喎

好掛住阿榮

騎留力搶7啦
冇得鬥

溜馬一入paint area 騎係完全守唔到

只係可以望溜馬miss

起身沖完涼望一望 細龜已經18分

吾皇呢個move

佢係到都一早傷左啦

james 仲進步緊先痴線

吾皇爆頭

吾皇死了

皇都傷埋

ko

吾皇眼都爆埋

做乜

點解要出咁耐jr

吾皇都冇埋

冇慢鏡睇

吾皇浴血奮戰

肯foul未

唔好再唸條仆街仔

今季收皮啱啦
先可以大執/抄lue/lebron走
次次23號戰術都唔知係咪睇緊nba
我太陽垃撚圾咁都有得睇backdoor cut, pick and pop啦

講個笑話 占士會受傷

有，啱啱咪播咗。食咗手肘

吾皇唔好再打喇 投行喇

唔知咁樣可唔可以喚醒呢班仆街

ola 4-4 3pm

f foul 未
聽講以前啲籃球殘暴好多
帶士巴拿打波的

仲以為我皇要訓底透下氣

占傷左 騎可以放假喇

吾皇下次一定走

吾皇真係好應該走 成班無表現

我皇生命籃球 我睇見佢都攰

第一球
boggy 個球都應該F

吾皇個樣攰到，真心好心痛。咁努力打唔知為乜

lue:come on guys
nobody fc

占士冇輸到，真心輸都係騎士輸，班隊友

以前打波拎拎刀斬先有一個f foul
死人先趕出場

屌9lue 拍手最掂

個個都唔敢射 拉唔到空位

啲人成日都講以前啲防守點點點 成班廢老咁

吾皇走啦 冇人鬧你的
但唔好黎數字

紀錄 下年走啦

咁都冇雞...

本身都唔差
季中賣走哂

仲要好多人吹奏啲 Trade

癡塊膠布就算點得架

咁都出呀占

My young king .

foul未呀屌你溜馬主場雞?

kk射失一球即刻wtf

騎一見我皇比人打 上返d 力

唔出牙占不如直接投降打 7

真係, 阻住ben simmons

屌睇到好心痛

其實有時覺得你地唸多咗，吾皇可能根本唔攰

橙

咩事

老細比人打，無功都扮下工

戰術 :請暴力打對面23號

無得睇我火真係好煩， 要禁左禁右睇，好分心

唔計D FF 去湖人，理性分析下占士去邊隊會win win 雙嬴 見有人話去76人，但佢地個陣都成左型，應該唔需要占士

JR係咪同吾皇鬥氣

吾皇 你就咁貼塊膠布就算點得架

我皇發脾氣了

好撚ON9 今場D雞...
pacers 個邊勁易draw

你估76人要唔要?

個樣攰撚過啲札鐵佬收工果陣

JR跳樓la

有隊會唔要？

其實有無人諗過占士去邊隊最好

咁撚樣逼七場
溜馬好野

又攻又守 咩都佢做晒

出返牙粒

戰術鬼才Loo

好撚橙呀吾皇

embiid 出左聲唔要喎唔係咩

cedi

spurs
人生第一次遇名師

真係唔會要 佢地又唔急 吾皇同病西又撞功能 一定唔會主動追吾皇先 吾皇降薪求入隊都可能考慮下

下半場應該會還雞嘅

名師 Lue

osman仔出來終於

GG了

馬刺？

有冇我秒

轉台

大佬 我冇陣用喇 是撚但出人 扮下有做野都好

Lue=未來名人堂教練 《事實

猗班友可以垃圾都咁

箭夠cap簽？真心唔係好識cap好個啲野

痴線, 最尾個攻勢溜個陣未郁
lebron同Osman已經要switch
之後lebron已經甩位

有無諗過係得你唔想要
NBA29隊應該無一隊唔想要

認真好似每隊都係咁樣叫人防吾皇。
往死裡去打

要清人囉 cp3要平續

每間公司都有一個JR
平時做野hea下hea下,比屎人執
但永遠唔會比人炒,仲年年加人工
因為識刷老細鞋

去勇啦，25就一世爬唔到你ring頭

唔要波縮

你要印象流唔理性分析咁無討論空間

西波巫要豬啦

拿咁講真除左一開波個球，其他都係正常動作je

反而係幾下拉、抱都冇雞，個度冇左差唔多十分橙d

不過我相信下半場應該會還雞

唔要波叔咁又差返一班啵

要睇咩價定要幾長約
如果要長約老頂應該唔係隊隊岩

你上次係圍爐post咪差唔多

要占士肯定要犧牲好多asset，如果要用大量young core 去換占士最後兩三年貨仔，真係唔會係講到29隊都肯

你睇得出就算有占士一個都冇可能過到湧，所以等勇士星散論我某程度上都同意

以我皇往績，出走得就緊係玩減薪

toronto d fans興奮到好似準備拎champ咁

已經唔洗等
火箭會戰勝歸來

巫應該要輸了

沒人理西波大戰😔

屌你地仲笑鳩西波龍

我有我講既point姐 你地唔同意咪駁番我 好過齋講垃圾

吾皇打PG

巫放假了

我巫

痴線，我巫主場廢到，我一個都大聲過佢地

西波巫

騎捱過溜馬呢關就直入東決

我巫要解體了

解體就好

睇黎今季ECF係數字人對西波龍

吾皇去得箭都係搵cp3姐

重點 香蕉船！！

兩個有同時係超級組織手同攻擊手係隊真係J到出血

其實3隻面佔salary咁多好濕濟
起碼都要拎一隻出去換番d底
起碼2面一底咁先會穩打到
只打外線好易死火

字母+ bledsoe<>吾皇

騎:bledsoe不了

波叔仲要長期穩定 3個穩定進攻點加成班炮台 仲有Capela

巫放棄了

簽一年衝冠都好既

不過雙沾都唔似會想改打法

d fans走哂 好現實又好撚慘

都話唔要波縮

D fans

巫go home 不go big了

咪輪流單打 另一個做射手 應該好過雷

巫要豬了

牆仔

西波巫bye

G7

笑鳩西波龍個d出黎自首啦

等陣就到我龜大三元出局

吾皇 同 燈子 已夠

廢物樓豬起身未

屌你老母仆街fans

走啦走啦屌你老母臭閪

KD個次係lead 3-1比人反cup再join啵 無你講得咁嚴重掛

速龍goggogo